★阿里巴巴 面臨美國集體訴訟

螞蟻集團上市「撻Q」餘波未了！外媒報道，有美國投資者周五(13日)入稟美國聯邦法院，擬向阿里巴巴(09988)及其首席執行官張勇和首席財務官武衞提出集體訴訟，指控他們在螞蟻集團上市一事上作出失實或誤導的聲明。

阿里巴巴持有33%螞蟻集團股權。訴訟文件指出，螞蟻集團上市「滑鐵盧」導致阿里巴巴股價「跌8%至約285美元。」

drop to $0

wish it downs to toilet

想割美國佬韭菜？

有拜登幫阿里 唔驚

大型走資

應該要賠唔少

首席執行官

今日麫神嘅訪問先推薦先。。。。

3隻..........

還番啲韮菜出黎!

lm

佢地係咪on9
告完咪仲跌多d